一人一首當你入到一個場景時會即刻係腦度load到首歌

有風吹埋嚟時

風繼續吹

當我入咗呢個post
就會諗起以下呢一首歌

獨處時
Lonely 草蜢

以前中學個時老師話比三分鐘時間收拾枱面既嘢，全班一齊唱能不能給我一首歌的時間。。。。